今晚曼城對傑志仲有冇飛賣？

或者有冇人有飛放？
好想去唱Do you hear the people sing

590